{\center Task 1.} \par


$
((\lambda a.(\lambda b.b \; b) \; (\lambda b.b \; b)) \; b) \; ((\lambda c.(c \; b)) \; (\lambda a.a))
 \xrightarrow[\text{$\beta$}]{} \par
((\lambda b.b \; b) \; (\lambda b.b \; b)) \; ((\lambda c.(c \; b)) \; (\lambda a.a))
 \xrightarrow[\text{$\beta$}]{} \par
((\lambda b.b \; b) \; (\lambda b.b \; b)) \; (((\lambda a.a) \; b))
 \xrightarrow[\text{$\beta$}]{} \par
((\lambda b.b \; b) \; (\lambda b.b \; b)) \; b
$ 

\begin{itemize}
    \item Если продолжать применять $\beta$-редукцию, то будет получаться один и тот же редэкс на каждом шагу
    \item Еcли действовать изначально по нормальной или аппликативной стратегии, то получиться зацикливание ещё раньше.
    \item По теореме Карри нормальной формы нет
\end{itemize}

\\
\par
{\center Task 2.} \par
Доказать, что $S K K = I$ \\ \par
$
(\lambda x \; y \; z.x \; z \; (y \; z)) \; (\lambda x \; y.x) \; (\lambda x \; y.x)
= \par
(\lambda x.\lambda y.\lambda z.x \; z \; (y \; z)) \; (\lambda x.\lambda y.x) \; (\lambda x.\lambda y.x)
 \xrightarrow[\text{$\beta$}]{} \par
(\lambda t.\lambda z.(\lambda x.\lambda y.x) \; z \; (t \; z)) \; (\lambda x.\lambda y.x)
 \xrightarrow[\text{$\beta$}]{} \par
(\lambda z.(\lambda x.\lambda y.x) \; z \; ((\lambda x.\lambda y.x) \; z))
 \xrightarrow[\text{$\beta$}]{} \par
(\lambda z.(\lambda y.z) \; ((\lambda x.\lambda y.x) \; z))
 \xrightarrow[\text{$\beta$}]{} \par
(\lambda z.z)
%((\lambda x.\lambda t.x) \; ((\lambda x.\lambda y.x) \; z))
% \xrightarrow[\text{$\beta$}]{} \par
%(\lambda t.((\lambda x.\lambda y.x) \; z))
% \xrightarrow[\text{$\beta$}]{} \par
%(\lambda x.\lambda y.x)
% \xrightarrow[\text{$\beta$}]{} \par
$